Ze heeft het allemaal gedragen, met de kracht van een engel!
Ze zegt dat ze nooit meer goed zal zijn voor iemand; en een kan het niet verwonderen, na zo bedrogen te zijn!
- ontmoeting met zoiets ondankbaarheid, waar zoveel vriendelijkheid was getoond, zoveel vertrouwen was geplaatst!
Het was volkomen uit de welwillendheid van haar hart, dat zij deze jonge vrouwen naar haar huis had gevraagd; alleen maar omdat zij Ze dachten dat ze wat aandacht verdienden, onschuldig en braaf waren meisjes, en zouden prettige metgezellen zijn; want anders wensten we allebei heel erg om jou en Marianne te hebben uitgenodigd om bij ons te zijn, terwijl jij vriendelijke vriend daar, woonde haar dochter bij.
En nu om dat te zijn beloond!
